【純討論】虛擬銀行算唔算新一輪龐氏騙局?

有幾間虛擬銀行出現，不斷用高利率去吸人頭，然後就再錢出去。同大陸p2p 一鳩樣。收割9菜新方法，

今時今日仲用中資就由佢地俾人割啦

同啲crypto banks 一樣

爆咪ponzi 唔爆咪冇事

50萬存保，如政府default 咁穩如樓契都可以無效